杜生果單嘢睇到某部分連登仔真係好撚低質

騎劫民主，連咩係民主都未撚識，不過今日我唔撚抽尻你，我唔支持但我唔會反對，因為

兄弟爬山，各自努力。

你先唔識

鄧你老母可憐

算la 樓主！班垃圾唔會知道，最基本既民主係十人可以有十個意見，想辦法達到最大共識